上年嘅今日我借左錢俾個裙腳仔到依定仲未還

佢電話：68984501